
                      Pésima es quedarse poco! Apenas tiene puntos graciosos. El argumento es poco trascendente además de una escena X sin ninguna necesidad. Desde luego la peor película que he visto en mi vida. Lo mejor, al empezar los créditos. No la recomiendo.
        
            